真的別忍了！PS4祭出年前超殺優惠，主機+蜘蛛人8000有找

為了響應下週的台北國際電玩展，以及搶攻年前購物潮。Sony 宣布，推出「PS4 史上最
強限時優惠方案」，主機加上近期熱銷大作《漫威蜘蛛人》（Marvel's Spider-Man）
8000 元有找，活動限定推出，優惠只到過年前。

於 1 月 25 日至 2 月 3 日，全台 PlayStation 特約經銷商都將有此次的優惠。購買
500GB PS4 主機限定優惠價只要 7,980 元，PS4 Pro 1TB 版本則是 10,980 元，並且再
加贈 PS4 獨佔大作《漫威蜘蛛人》中英文合版。若親自前往台北國際電玩展
PlayStation 攤位，將加贈同色「DUALSHOCK®4無線控制器」，此外還能以 2500 元加
價購 PlayStation Classic。

針對 PSV 掌機，Sony 也打出優惠價格，VR攝影機同捆組特價 7,980 元，VR豪華全配包
則為 9,980 元，同樣會加贈獨家遊戲《太空機器人：救援任務》（ASTRO BOT：RESCUE
MISSION）。

香港呢？